每當夜幕降臨 我都有一絲心痛

無鍾意既人 亦無暗戀別人
為何會有這種感覺

睇下醫生好d 可能心有事

可能係因為你鐘意屌泰妹

因為你係毒撚

我係無啦啦會覺得
好想有個人係我身邊
但卻沒有 好似個心有空洞

果個post唔係我㗎
真係咁錯制轉發咗

想係都好難